同唔愛自己嘅人拍拖係咩感受？

卑微 小心翼翼
想見一面好似ai契弟咁

同你老母拍拖就係咁

如果你知道佢唔愛你，仲拍落去為乜？

語氣會好差又嫌棄你乜乜乜
一齊出街前後行當唔識你咁

唔捨得 同on9地諗住可以溶化佢

「點解唔等埋我行」
「我見到你跟住我咪得」

問我ex

早晚必散 有得食好食

你喺街到見到d情侶好多都唔係最愛對方，有咩所謂，咪又係咁

絲打我認得你同你情況好似

對唔係處既女就會咁

會明白原來所謂愛情就只係各取所需，當佢發現原來你滿足唔到佢，對方就好自然同你拜9拜。

可以分享下？

阿呆作d歌有水準

呢個真
連登仔好多講到好理想

可能真係sp呢

當佢唔愛你 真 講咩都要小心翼翼

好似傻仔咁 完全唔專重

好多人為拍而拍，怕寂寞

未扑過都咁

十萬9唔應 屌 好撚嬲

送野比佢唔會多謝你
同佢講自己野會hea覆
久而久之就會自己都頂唔順鬧對方
然後對方仲會反問你咩事

好快就散

覺得自己存在都係錯 建議分手

收錢lo

怕悶

同自己唔愛嘅人要齊每一日都好攰
好自卑，驚咩都做唔好
有時好羡慕人地有過正常嘅戀愛
唔公開、淨係上屋企、唔出街、少WhatsApp, 唔傾電話、你唔搵佢佢唔搵你、笑9你唔夠瘦唔夠靚、永遠都做唔好咁等等
有時係連登睇到好多有相同經歷嘅人都覺得好感慨...

咁辛苦為乜

行街成日都一前一後 香港人多路窄
行商場就一定一齊行既

抵4

分手啦 咁多人拍拖拍到自己咁低賤

呢個世界原來真係有咁多呢啲仆街

道理我都明，但就係唔捨得，好撚犯賤

你嗰啲好正常
但條路好寬都一樣 好似唔識你唔想比人知道

比孤獨更孤獨

最後都係唔work的
過來人

因為唔捨得 仲好鍾意佢

係咪搞錯左d野
btw返黎未

楊千嬅嘅 煉金術 好啱聽

move on la

Ai少女

完全明白....
利申試過

無謂的執念
放手啦

食飯望住佢㩒手機

不夠激情仍可靠耐性 對付你的冷酷及無情

最終係自己頂唔順講分手？

分手啦

我想錫女朋友都無

其實呢樣可能關attachment事（心理學嘅依附理論）
你可以google “迴避型依戀”

呢種人好重視個人空間 好怕太痴身

冇可能嫁

自虐狂至感受到的快感

過來人 無用架

吓 30+ 次咁多
睇嚟佢都commit唔到long term relationship...

原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯

分？

小小自身經驗
我開頭都唔太分到自己係咪愛依家個女朋友 根據樓主講法我應該都符合唔愛 一開始都好肯定係佢付出得多
而我都係咁上下 冇咩好開心又冇咩唔開心 但會成日見(本身大學同學) 過下一個月又一個月common friend group果啲friend已經換完一個又一個 而我同女朋友就仲係好穩定 交都冇嘈過
其實一直都好平淡 平淡到甚至我都唔知幾時有過熱戀期 真係冇試過有上一個果種大起大落心情 唔知係咪好事

日子耐咗 其實關係就好似最好嘅朋友 有咩嘢明明自己知要做啲咩都係會問下佢 主要keep到落去都因為大家步伐理想都幾一致 不過最緊要都係女朋友肯包容 所以我都好多謝佢肯遷就我 自問真係比唔到一般女仔幻想好浪漫好夢幻嘅戀愛佢

不過最後都係覺得 人人唔同 我唔敢講時間耐佢會比你打動 因為我就算再衰我都唔想見到佢難過開頭會交下戲 但慢慢都真係迷佢了

有同感 差啲以為係自己打出黎
最近分左手 傷心到好似個天塌左落黎咁
諗深一層 呢啲人根本唔值得我去愛
勸你都快啲同佢分手 搵番一個真正值得你去愛既人仲好

係，感覺呢樣野無得呃，愛唔愛對方係感受得到

唉

與其自己咁辛苦 倒不如早d分開
都只係開始左一個月
大家都放過大家 將感情投放係值得嘅人身上
相信你一兩個月之後睇翻今日
就會覺得點解自己咁傻唔早d放開

係呀....覺得勉強無幸福.....
唔好浪費左大家既時間同機會.....
放生對方
可能都係放生左自己....
情願留下來
你為對方既祝福......

唔會番

永遠懷念

係連登咪見到我lo on99...

好少上

Diu ....

講落又似係。。。

ai契弟

你只係普通人一個 唔係耶穌佛祖菩薩
感化世人呢d野俾返佢地做la
放過自己呀施主

盡早分手
唔曬大家時間 雖然會痛
但真係最好嘅決定

佢女仔對我好多 我無時間比佢 我又無佢咁愛我
之後我同佢分左手
e家開始掛住佢
但搵返佢又驚佢覺得我係玩佢

情侶相處
邊個開口先 邊個就輸
樓主打從第一日就已經注定咗做呢段關係嘅下靶位

你不甘寂寞咋 唔好搞人

所以都無搵佢……

其實同佢拍拖好開心 都鐘意佢 但諗到有一日會結婚我就卻步
我開始唔知自己想點

我成日同ex講 （我愛你 好掛住你 好想見你）
我地7月因為疫情冇出街 佢話唔鐘意情情搭搭 所以淡左

我係巴打

點解仲要虐待自己同呢個人一齊？

我都唔知點解，犯賤掛
明明開解朋友嗰陣，可以好豁達咁講拍拖都係求開心，拍得唔開心就唔好拍
但發生喺自己度就碌撚

同我唔愛既人拍拖係咩感受？

咁點解仲要同佢一齊

以前試過
唔識分手 結果浪費好多時間
成日嗌交 咩都睇唔順眼
郁啲就拋分手波黎R愛

去到最後 咩都淡晒嗰陣
每日話題就係 「做緊咩」 「我去食飯/ 沖涼」
無心機送禮物
去邊到都覺得浪費錢

唯一支撐到段關係嘅係我地嘅寂寞

同佢地現實都一樣

而家分開咗都叫好長時間 先發覺無咗對方
我地嘅世界先會更好

遇到真係鍾意嘅人
拍拖唔再為排解寂寞
有意義好多

三十幾次拖
拍幾日就散？

係完全唔愛先可以做到咁，早走早著啦係度磨爛蓆

sp就sp啦，咩諗咁多野

係你嘅就係你，唔係你嘅，永遠都唔屬於你

你個情況似夾就愛，唔夾就唔愛咁喎

屌 好多同路人

咁你前度都慘，可能佢一直越來越愛你，唔知你咁，
唔夾就唔愛好諷刺，巴打係咪因為你見異思遷，有新女朋友愛另一個就咁去諗。你咁講到好似同你前度唔係拍拖冇諗佢既好同付出，你前度一定好Hurt過來人。

以為係自己覆緊
但我捱左兩個月仲捱緊

我接受唔到
同個自己唔太愛
或者唔太愛自己既人一齊
咁寧願單身

一齊左好多年都好開心，疫情分隔兩地近兩個月佢先突然咁樣，唔敢相信佢已經唔愛，仲想堅持

Sad but true

我明
一直自己呃自己
呃自己佢無變
呃自己佢仲愛我
唔敢面對現實

好中
講到尾
都係對方唔再愛你
先會hea9

出街搭車會自己聽歌唔理你

所以我由出世到宜家都係單身

每日留言 當晚有時間會覆一覆你
打個電話要whatsapp message 問
Ig 唔會公開你個樣
最後分手同你講性格不合但都會話愛你

分手要狠

依家好似炒左大獲兩條友都冇係o岩channel 拍野了.

求下你地唔好咁樣作賤自己
咁樣晒時間真係好咩
你地甘心咁既感情狀況keep 一世？
其實真係唔洗咁偉大去包容呢d 人同感化佢地
呢類人只會逃避問題同怪返你轉頭

何必呢

利申 過來人

條女係咪好豬

你覺得你離開佢仲會唔會揾到？

80%呢類個案都係人地追你，但佢個樣只係咁啱過到你條合格線，而你又不甘寂寞接受人嘅結果

on9食屎都忍到

當對方話唔得閒見面你會好開心

唔會
佢唔愛你 你做十萬樣野佢只會對你十萬倍反感
覺得你好煩好核突好嘔心又樣衰
只要有一個普通人對佢做一樣sweet既事
佢就會飛起你 覺得人地sweet好多

咁你想點

咁你on9啫
鐵柱都會磨成鳩係用嚟昆鳩你哋繼續嘥時間咋
轉一轉方法, 成件事即刻搞撚掂啦

自己受咪duck
如果係女就係雞

你信唔信丫拿
只要你突然玩失蹤
對方就會突然好著緊你

做免費工人，免費雞
咩都要睇佢頭

冇認真坐低傾，又冇認真講，對方點會知，對方愛你一直努力根據你想要嘅去進步，又唔欣賞。

每次愛你 vs 你愛 都係你愛多人投

人就係咁犯賤㗎喇

做乜都錯 行行企企都俾佢鬧

唔夾就唔愛，對方就一直包容同改。
自己搵左另一個就話唔愛前度又點又點又辛苦。
貪新鮮要新既 比較就唔要舊 覺得舊同自己唔夾。
因為夾先愛人，要搵同自己一模一樣。
所有都係分手藉口，將自己搵到另一個既分手理由合理化，
講分手就可以名正言順同新菜覺得夾既一齊。

唔會 我唔搵佢就唔會搵

唔夾唔可以分手 咁點先可以分手？
係咪一句不停改就得？改到自己都唔似自己都可以？
改到自己生活要同迎合曬對方？
如果你做到我會敬佩你
但好可惜我做唔到

真

其實可以雙方一齊改 一齊慢慢配合
搵到個新既先吾再願意去溝通

依個真

純粹一問，正常要認識幾耐先叫了解清楚
如果分手一個月都冇有新歡 係咪已經認識左人哋一段時間

我曾經都因為ex改左好撚多 變到處處都迎合佢 咩都就曬佢
後尾出現左你所講嘅自己再唔似自己既情況
本來想再忍下 再包容多啲 但到左一個位就學識心痛自己 寧願分手

我當初係；對方肯為我改變

屌.......
原來唔止我一個傻仔
何止契弟？直頭狗咁
隨時唔中意俾人用粗口問候
爭在未郁手

其實真係有啲諷刺 分手之後又話咩係當初冇諗清楚然後一齊
之後短期一個月內搵到另一個新歡 唔通等同了解清楚？
根本好多嘢都係藉口啦 講咩冇諗清楚咁難聽 喺度安慰自己將自己無縫接軌合理化
愛過 開心過 騎牛搵馬 搵到另一個就話個前度令自己辛苦又點 唔愛佢又點又點 比較下要新鮮咪唔愛
如果你哋啲前度係真心愛你，真係傷心到仆晒街。

幾多歲呀30次拖

我諗佢呀媽都未必做到 三歲定八十 你唔係聖人唔好諗住感化佢

唔愛咪唔愛 分手咪分手
點解要委曲求全去please一個唔愛你嘅人
大家都係有老豆老母 係佢地嘅寶貝女 寶貝仔
你諗下嗰嗰人如此傷害你 佢有冇諗過你爸媽嘅感受

點解諗到結婚會卻步？

啱呀，今次我真係嬲撚咗
覆個message都咁難為佢，咁以後都唔好覆了
拜鳩拜

成日已讀我

猛咁認錯

你唔係各取所需？
如果條女爛面200磅大肥婆，你會因為同佢好好傾就同佢一齊？

你唔重要

Are u On9?

唉 試過

有啲人第一次中意異性嘛
點知啫

同個ex一樣，話無時間，但係自己去學新野，同啲朋友食飯又得

成日見到啲cat girl 都拖住仔，唔通啲仔全部ptbf 黎？

喊住入黎 追哂留言

樓上全部肉便器，不願面對

同ex真係培養好耐都培養唔到

面對緊啦係時候要get a life

我見到都以為係以前嘅自己打
果時同個Ex傾左1個星期就一齊左
一開始都幾開心嘅，但過左2個星期就已經對我忽冷忽熱
成日都唔覆msg，我為左可以見佢耐D，次次出完街都送佢返大西北，自己返到屋企已經係1，2點。
有次佢同我講 佢公司有個女同事同佢表白，就鬧我唔多痴身，鬧我唔識做女朋友。
最後我就冇揾佢，我亦都冇同佢講分手，等個Ex自己開口同我講。

依家個男朋友好愛我，拍左1年半仲好sweet添
睇返轉頭 都覺得冇必要拍拖拍到自己咁卑微